喺地鐵見到一個廣告令我好迷惑

我好似十年前係電視見呢個小朋友已經係咁樣， 唔通佢冇大過？ 定係我見佢嗰陣係佢三歲依家佢13歲....？ 真係諗唔明

屌你老母 原來入面個小朋友已經二十歲 唔可以再叫佢小朋友！
乜依家興用舊相做廣告......？？？？？？